{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_034591",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/pension/10050274",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "연천 임진강해돋이펜션"
    },
    "text": "ファミリーペンションとしてキッチンがあり、客室は禁煙です。 プール、カラオケ、バーベキュー場、PCラウンジ、ペット同伴及び駐車が可能です。 一部の客室はペットと一緒に入場することができ、事前相談が必要で、1匹については10kg未満のペットのみ可能です。 入室は14:00で、退室は12:00です。 送迎サービスは提供しておりません。 バーベキューを利用するには、炭とグリルを4名基準で10,000ウォンでご利用いただくことができ、当日現地にてお支払いいただく必要があります。 幼児は基準人数に含まれず、最大人数を超えることはできません。 有料Wi-Fiが提供されます。 入室可能な客室は新館2階4号と5号客室です。 駐車は無料で提供され、1部屋あたり2台に制限されます。",
    "QA": [
        {
            "question": "ファミリーペンションにはどのような設備がありますか？",
            "answer": "ファミリーペンションにはキッチン、プール、カラオケ、バーベキュー場、PCラウンジがあります。また、ペット同伴や駐車も可能です。"
        },
        {
            "question": "客室は禁煙ですか？",
            "answer": "はい、客室は禁煙です。喫煙は指定された場所でお願いします。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて宿泊することはできますか？",
            "answer": "一部の客室はペットと一緒に入室することができますが、事前相談が必要です。ただし、10kg未満のペットに限られます。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間を教えてください。",
            "answer": "チェックインは14:00で、チェックアウトは12:00です。"
        },
        {
            "question": "送迎サービスはありますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、送迎サービスは提供しておりません。お客様自身での交通手段をご利用ください。"
        },
        {
            "question": "バーベキューを利用するにはどうすればいいですか？",
            "answer": "バーベキューを利用する場合は、炭とグリルをレンタルすることができます。4名基準で10,000ウォンでご利用いただけます。当日現地にてお支払いください。"
        },
        {
            "question": "幼児の料金はありますか？",
            "answer": "幼児は基準人数に含まれず、最大人数を超えることはできません。料金は基本的にはかかりませんが、詳細についてはお問い合わせください。"
        },
        {
            "question": "Wi-Fiは利用できますか？",
            "answer": "はい、有料Wi-Fiが提供されています。お部屋でのインターネット接続をご希望の場合は、フロントにお問い合わせください。"
        },
        {
            "question": "どの客室に入室することができますか？",
            "answer": "入室可能な客室は新館2階4号と5号客室です。ご予約の際にお申し出ください。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、駐車場は無料で提供されています。ただし、1部屋あたり2台までとなっておりますのでご了承ください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 245,
        "QA": 501
    }
}